C.朗拿度：葡萄牙昂首出局 踢得比對方好 為隊友自豪

本屆世界盃16強，葡萄牙被烏拉圭淘汰，C.朗拿度的世界盃夢想破滅。賽後C.朗拿度接受了葡萄牙廣播電視台（RTP）的專訪，他承認葡萄牙隊踢得不夠閃亮，但也指出，他為自己的隊友們感到驕傲。
C.朗拿度賽後表示：「我們可以昂著頭顱，因為我們踢得不錯，我們必須要感到自豪，我們踢得比對手要好，儘管這是悲傷的一天。足球不夠閃亮，但我們證明了自己是一支出色的球隊，球隊的競爭力不錯，我為我的隊友們、教練組以及我個人的表現感到自豪。」

C.朗拿度還感謝了本屆世界盃期間球迷對葡萄牙隊的支持。
對於自己在國家隊的未來，C.朗拿度沒有透露是不是繼續為國效力，表示現在不是談論的時候。「現在不是談論我的未來的時候。我相信我們的球隊仍然是世界上最好的球隊之一，有很多很好的球員，有一群雄心勃勃的年青人。我相信這支球隊依然會強大。」

踢得比對手好？

我朗，大將之風

扮哂野
C朗最叻就係marketing

為隊友感到驕傲

唔通學連登仔怨天怨地咩

牙朗心諗 你唔要戴巴拿比我好冇

俾埋icardi 仲好 反正唔要

你又岩喎

死賤種成個0貢獻用把口踢波

小花迷話馬斯，奧迪文迪，洛河都係垃圾

全部要晒

就算佢講真心話都冇人怪佢,佢班隊友都唔係踢波既

唔通話隊友垃圾咩

其實兩隊黃金機會都唔多
係卡雲尼屈咗腳靚波
不過要比烏拉圭反擊速度快好多
提子除咗朗中前場無個跑得

咁佢地真係垃圾嘛

第一日睇烏拉圭咩 忽然球迷

美斯開始學緊 同個記者扯貓尾

真係慘 無得公開屌隊友

咪撚玩
最後自己帶晒
格硬扭
扭唔入再格硬射

完全係覺得隊友廢
靠佢地不如靠自己

呢d先係隊長風範 小花呢？

好？邊撚到好呀？睇過？